人潮update

現場龍和放棄咗
差佬搬開roadblock

夏慤斜路談判同議員講緊數
啱啱差佬行番上斜路
馬路人唔多

人群主要入咗添美
唱聖詩果個位好多人